一齊祝撐警集會舞台公司生意興隆

是咁的

有朋友今日到左撐警現場

見到個舞台公司個箱

於是朋友問google 大神

個舞台公司何方神聖啦

一齊祝佢生意興隆

推